聲線問題

聲線好沉
想有高有低可以點做？
唔係想做電台DJ
只係想人地聽落把聲無咁悶

自宮

花吃了這女孩

升key講嘢

我都想練大聲d，我大聲講嘢好攰

學台妹咁講野